YVR個CEO老母比狗屌完？

本身高追都好地地 都叫仲有得賺少少 條死鬼佬唔知係咪食錯藥亂尻咁up野 搞到而家直插無水花 比撚番D錢我

呢d股都夠膽高追

冇膽 點賺錢？
屌家老母！

屌你老母臭西

依啲「是日賭場股」係咁架啦

升返啦 無事

4.8入 5.7走 賺少少盤

幾錢入